我係同性戀 早排去旅行揼骨...

咁我就同一個女仔fd（姊妹）去揼骨啦
一入到去 好多揼骨師傅都係當地後生女
突然間我個fd 就喺我耳邊講

👨🏻(我)
👩🏻(fd)

👩🏻: 2點鐘方向 啱啱嗰條女見到你就嘩咗一聲
👨🏻: 梗係啦 咁我都知自己個樣咩事嘅😅😅
👩🏻:Noooo 佢嗰個樣係見到你好似執到寶咁 嗱嗱嗱 佢而家仲定定望緊你

之後我就望過去 個fd又好似講得幾中咁 佢一見到我望佢 就即刻衝咗入房準備架生

咁跟住我同個fd就分房揼骨 因為性別關係 之後 居然係啱啱嗰條女幫我揼骨 🙄😅

咁其實嗰個揼骨妹師傅想點啊？

個揼骨妹見你樣衰想揼鳩你

揼邪骨？

成篇文其實想講咩？

唔去搵男技師

我梗係知啦

nooo 我係Catholic

嗰個師傅係用咩眼神睇我？
搞到我而家好焦慮

去到先知成間都係女師傅

又Catholic又同性戀?

咪想搞你既眼神囉
試下同佢扑野

嗯嗯 相信仁慈嘅天主會原諒我🙏

佢捽油捽到上我大髀罅隔離

咁你就同佢扑野啦

我男兒身 女兒心喎 喵~

咁 Catholic, 你搞唔搞gay，同性性行為咁。

所以我唔受洗。
你知唔知罪既公價係咩啊。
而家出面仲係叫雞姦者

你係零仔。
定係有性呢障礙，姐係你真係想做女人。

My point exactly

會唔會係雙性~？

可以考慮搵人幫你了解自己多啲（心理上）

屌你老母

1定0

造乜